生無可戀。。

曼連又做六師弟

唉

J住爆炸先

一早銀佢上前面啦 場波去到後期佢做第一點幾有作用

Yes

呢場波咁都冇英雄做。。